[倚天]究竟小昭戴住鐵鏈係點換衫

諗左好耐都諗唔到佢用咩方法換衫

條鐵鏈情趣玩具黎
隨時除得

點啪啪啪？

佢嘅所有衫褲都係挷帶式

張無忌用乾坤大挪移幫佢換

小昭😍

理論上係可以...只要套喺手腕個鐐夠位穿過成件衫既就可以
實際上...你見張無忌條咸濕仔一直都冇掂佢就知乜野事...

小昭一出場我就四圍問，真係唔明

靚女唔痾屎

唔通張無忌幫佢又要話係知咩

只著裙, 唔著底褲

楊過點剪指申？

有姑姑

果16年呢

鵰兄

冇換過

以過頭笠來講, 將件初套左手後由手扣內"zip"返入去, 然後另一邊手由手扣內"zip返出去再套返入來, 就已經避過鐵鍊, 可笠埋頭入去.

btw件衫要夠簿, 太厚應該過唔到

姑姑幫手

內力震斷 其實唔難

叫隻雕

屌 食飯笑到噴左出黎

除左鐵鏈換完衫先戴返咪得

其實張無忌淨係斬左佢條鏈
咁佢個手扣佢點除

膊頭扣鈕咪得
條褲咪褲浪扣
ironman 套甲咁換

蘇有朋改左係密室已經斬斷左

佢主人唔係有鎖匙咩

平時沖涼嗰陣順便洗埋衫
到唔啱著嗰陣就撕爛佢
然後直接喺身上面織過件新嘅

隻袖係可拆式，中間件衫就兩邊有拉鏈

咩劇

柏豪表情好自然：嘩

正撚到。。

我睇緊果陣都係咁諗

叫鵰兄幫佢咬指甲

除鎖>換衫>鎖返

條女好似樣樣衰咁 但係好淫

狂野樣

由細到大都有個疑問

點解斬條鏈中間
但個手扣會打開

魔術貼囖